有無人知我呢隻乜貓？

帶佢睇獸醫 獸醫話係俄藍 上網同俄藍好大分別 最似係叫沙特爾貓

唔理乜貓，總之係貓就係可愛

成日一有書包係地就跳入去玩

閪貓

呢個真 平時都好少同人訓 係朝早訓晏左遲左餵佢 先扮曬野跳上床訓落我個肚到或者係枕頭到行黎行去
佢心情唔好 一掂佢就咬9你 摑9你

大部分貓都係咁

好得意

貓係閪既

你領養定買？點解會唔知咩品種 我覺得係似俄藍

俄藍